琴日比女朋友飛左

佢話我令佢失望得太多次 已經冇以前咁愛我
我已經力挽狂瀾 但佢話已經太遲
我想追翻佢 有冇巴打有追翻ex嘅經驗

冇女朋友

求救

心死好難再復甦
睇化啲然後move on啦
你已經係舊人啦

大家嘅初戀 真係好難放低好辛苦

係咩事失望？你覺得係咪主因定係佢嘅借口？

佢話已經考慮左個幾月 唔係咩借口
我呢幾個月對佢好差好差

就算比你再追得返佢
你咪又係遲早會故態復萌
放過自己放過佢啦
男人老狗爭氣啲 努力提升自己啦

真係愛佢嘅最重要知錯能改，俾佢知你知自己衰咩，承諾佢會點樣改，當然都會做啦。只要佢仲對你有dd 感覺嘅見你慢慢有心改返好，keep 住聯絡ok ge,加油

好撚辛苦 唔食唔訓都係諗住佢

點差法
點解對佢差

我諗緊應唔應該kepp住聯絡 定係唔理佢一段時間
比佢見到我social media”以為”我move on左
再好似陌生人一樣再去重新追佢

唔體諒佢 成日比說話佢聽 令到佢同我一齊覺得壓迫
我之前唔係咁 佢宜家成日好忙 冇比時間我 所以我就做左仆街仔 唔體諒仲要話佢 持續左兩個月左右

咁點搞呀
有冇成為例子比啲希望我

成功

我唔會放棄 佢未有第二個我都會追番佢

如果啱啱俾人飛，想復合既，千祈唔好lur地！男女都係！

睇下隔離post

你都唔好放棄

又多個圍爐朋友了

放生佢喇

搵到隻馬咪飛咗隻牛囉